去消委會投訴黨鐵?

而家黨鐵全線十點收檔根本攞呢講，製造宵禁。

買左全月通／都會票既，隨時夜晚無得搭，係限期內搭唔晒，蝕晒比黨鐵。

咁既情況，有無得去消委會投訴黨鐵貨要求回水？上次西鐵圍職員填form有無結果？唔可以就咁比黨鐵無原因咁提早收車。